作左首歌屌鳩中共出口武漢肺炎

每個年代都會有自己既歌記錄返當刻發生既事，依加中共係咁打資訊戰嘗試為自己洗底，我諗大家都嬲到仆街。

有見及此，小弟作左首歌屌鳩中共、港共，同細胃，希望將呢段歷史用音樂記低。

[url]Link:

圍籬的韭菜
曲: 月巴MoonBus
詞: 積孽廢青 @alexanderhui
Bass: 阿智
Credit: 立場新聞 蘋果日報 有線新聞 伍正文

輸出死症大條道理 佢地
穿梭歐美殺人歷遍 各地
笠返口罩繼續隔離
我先得廿歲人未想死
如同在戰地

蝙蝠孔雀駱駝食晒 惹味
要揾錢佢直頭沒有 禁忌
總於知道死嘅滋味
玻璃心到要全球攬炒 仲要多謝佢地

維尼的狗德塞姓譚 何時先可釘蓋
話要帶領世衛 結局已知 絕對可一不可再
明明講好可控 突然全球開始失控
完全當佢冇事 愛護習帝千載千千載 「半封關 冇事 信政府～」
總猜不透777的構思
全人類每日仍舊 返工放飯
繼續期待 總有新開始
要死不去才是意義

補link:

推

推推推

音樂台無人

Push

push 幾正

好正 推

同朋友寫左首歌屌鳩中共出口武漢肺炎

搬左屋